笑死 大家係咪唔記得iphone點樣害我地？

蘋果道咗歉未？
你地成班對唔對得住抗爭者？

一開始講到用埋自己個部就罷買 今日就出面幾個iphone post上熱門成撚日暗串香港人善忘 事實上最撚善忘係你班連登仔 屌你老母

蘋果藍撚到咁都買 你地係咪人？咁都原諒得 唔爭在原諒埋吉野家啦屌你老母

講一套做一套

你地對唔撚對得住抗爭者
有冇諗過坐監手足冇iphone用？

要用就用gphone

咁撚多牌子唔用 係都要用iphone 今年仲要支那制 不了

Asus
Sony
...

點解唔用呢啲？
係連登仔角度 平日大大聲同人講黃色經濟圈 但一講到手機就要虛榮心 報襯藍店？

我屌你老母啦連登仔

第一日上連登咩
Ps用緊iphone覆你

琴晚apple發佈會向全香港人道歉未？

wfc

收皮啦屌你老母 平時又大大聲講黃色經濟圈 一到新iphone出就現撚哂型

無錯，我就用華為算了

用緊xiaomi

屌你老母啦死五毛
唔用iphone就要用華為？

屌你老母啦五毛
唔用iphone就用支那嘢？

ifan睇唔到睇唔到

香港人一到iphone 問題
就同藍絲一樣
我唔知 唔理 睇唔到

咁用Oneplus囉

記者今到位於尖沙咀的Apple Store，發現店內有店員佩戴黑色口罩，職員證上的memoji卡通肖像亦有黃色頭髮、黃色衣服。

有Apple Store的職員私下透露，公司對於員工memoji的肖像設計沒有任何顏色限制，「咩色都得，係唔好整口罩落去，因為咁就無咗當初整memoji落職員證嘅原意」，又指沒有限制口罩的顏色。

係咁架啦好出奇？連登仔不嬲講一套做一套 雙重標準垃圾

apple係有大陸市場 奶共唔抵幫
btw 呢d嘢唔好靠一張whatsapp圖
所謂"傳" 冇確實fact check
咁同太古城關家姐潮文有咩分別

小米仲黃，「五大平台，缺一不可」

三星會秘密連接大陸server，藍

善用起底功能

無iphone用不抗爭了

情緒勒索少陣係咪會死？

黃店今日又贏

Push

google奶共
nokia 支共底
apple又藍
samsung送埋你中

唔通用lg sony啲垃圾咩

所以食美心食大家樂
慳完嘅錢食半餐黃店算

我都覆緊你
由iphone 12 發出

HTC made in Taiwan

apple唔計

連登仔係咁衰架啦

睇下htc 係邊個做老細先啦啊

我諗支那人口講反美，但用iPhone

屌好嬲轉咩牌子好
Sony?

雙重標準

ios security 好好多，你係咪好想比人監控

死五毛縮返入你老母個閪到用支那機啦

呢個垃圾一世都唔用

Lg sony?

其實sony 唔差，xperia 5 各方面都做得好好，marketing 差姐

我就用an既
但都想知樓主用咩機

打算改用Zenfone 7

Lg好快收皮
Note 又貴

下屌你無其他機用？照你logic 龍門夠難食啦 唔通要食元氣/吉野家？

我係買呀 你吹咩？

咁樓主你用緊咩機？

收皮啦 iphone唔貴？幫襯藍商仲咁撚多藉口

Sony del抗爭相

屌你老母依家埋轉囉
你識唔識字

用緊NOKIA 3210

講出嚟 一陣又話an狗 又話打手

連登仔: 好味是良知

Sony 咁奶共都得
Apple 就唔得

你打好啲字先啦屌你老母臭閪 成個弱智咁打到1999

Asus?

An

已準備入手i12

呢個真 樓豬點睇？

利申: iPhone 用家兼Apple 小股東

連登仔真係好興逼到人要番清朝
Sony奶唔用得 apple奶唔用得
samsung送中唔用得
國產又梗加唔用得
好彩我仲用緊飛鴿傳書
先夠膽留言咋

真 傳就信到十足十
唔用iphone點打twitter戰線

而家係間間都係元氣 吉野家喎定係有又黃又正常嘅電話廠吖

Android 屬於奶共google, 唔用得

樓主咁撚勁快啲扔哂apple product唔好用chrome

唔用電話就最好

推

唔講政見 龍門ok la 食開常餐 正常價錢 正常質素

asus近排用咗張曦雯同湯洛雯宣傳產品，不過用台灣水貨就無問題

asus 用tvb 藝人

邊間報館

咁應該用乜

Apple 唔用得
Google 奶共又唔用得An機
Microsoft 好似冇做Windows phone?
樓豬你買左blackberry未？

我今日有食黃店贖罪，仲想點?

屌人就叻，俾人問自己用咩機就唔敢答

HTC

最後有比佢參賽

唔好飲東江水，飲就飲進口水

Blackberry 都用an 又唔得

新BB好似都係行android

咁樓主用緊咩

食黃店買贖罪券抗爭👍🏻

入面有無野係made in China?
是但有粒螺絲係made in China都係奶共
連衛兵話既

建議黃衛兵一律用返飛鴿傳書

咩牌子？三星都奶共喎

笑死 大家係咪唔記得apple點樣害我哋？

樓主an狗fake news

咩牌子呀？
係唔係hard code用中國dns上baidu嘅三星呀？

我飲緊東江水，我也是奶共

平時幫襯藍店
i狗：冇其他店咩

依加iphone
i 狗：都冇得揀

似係Sony啲毒撚遙控器

iPhone 又話Apple 奶共，Pixel 又話Google 奶共，Sony 又話奶共，Asus 又話用TVB 藝人做代言人，要對付你班咁撚高要求嘅連登仔，我都一概推薦Purism Librem 5

你睇PS5就知啦

食黃台贖罪

咁用乜機呀yellow nazi
又話資料送中
sony又奶共
i know
用華為算了

HTC 自從條電話研發team 畀Google 掘走晒後，基本上已經死咗

我係要幫襯藍店，咁點？ 你吹？

係大陸就比人話用蘋果唔愛國
係香港就比人話用蘋果愛中國

又係呢句

成世人都係畀「對唔對得住手足」捆綁你覺唔覺得自己好可憐

Help you tui
And indeed iPhone can be decoded but not Pixel

食番過m記先

關管理層事，唔關apple果brand事

唔買lu

apple咁奶共，仲買iphone

抗爭只係潮流 香港冇救 手足已成condom

唔講藍黃，apple呢家啲新機根本冇突破冇新意，完全冇令人想買既意欲

你覺唔覺得直必腸好撚on9

不如整部「連Phone」出黎算啦

要用就要ZenFone~
Taiwan No. 1!!!!

Samsung

抗爭之前都講過好多次
做唔做, 諗清楚後果先好做
你應該尊重佢地自願做condom

Samsung用美水無事

apple台

記得

來自iPhone 12

an機送中果舊野好耐之前已經聽民意 os update remove咗啦其實
雙重標準咪認囉

想知樓主用緊咩機

12咁垃圾 唔使擔心啦
買嗰個都弱智

Song一樣藍啦

底板

廢柴LG

尸屌咁你要咁講, Apple A14 bionic 都made in Taiwan la

就算蘋果狗由頭奶到落腳又點
一出新機個個仆到去買啦
同港燦講呢D算吧啦

你咁講冇電話係made in china架喎
人地成部機made in taiwan
印埋係機身

Google pixel得唔得？

結果係連登仔 無得用電話

邊個牌子都奶奶地共

不如樓主講吓用啲咩機推介下

連登仔自己日日搭港鐵用iphone， 達哥史萊姆呢啲真係黃嘅， 做錯少少嘢就畀人屌成世

龍門 啲食物畀狗食
其他黃店 貴得嚟低質性價比極低

我都係食返元氣吉野家呢啲算數

情緒勒索正垃圾

冇架啦唔用手機了

面對現實啦 一樣大把人用&買

所以成日見到d自稱深黃日日喺度推埋嗰啲戇鳩post真係笑而不語

一樣用緊小米6覆你
唔通我個人慳家唔成日換手機就要俾人批鬥？
你俾錢我換啦不如

笑撚死 你繼續單機批鬥人地啦
一邊用made in支那機 一邊批鬥美國公司

收皮 啦 黃藍是政見 好用係良知

如果講手機安全性 iphone真係屌打android
你睇有冇狗話要買服務破解android
利申用緊sony

點解Apple要咁樣閪負我地

點知連d飛鴿都係made in china

用華為好無

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

Pin this

樓主用邊款手機

唔該比下意見用邊款手機好

屌鳩個支那仔 sony封我成個月psn

窮鬼玩唔起高階an機 原諒佢地啦

王雪紅 奶到痴線

場運動一早完左啦
樓主仲咁天真

港鐵同元氣都係

王雪紅講過HTC係支那人品牌

你以為sce同電話部係同一個決策人？

上年講到呢家, 香港人有兩樣野唔敢反
一個日本一個蘋果

照用照買 吹呀

咪喺港鐵咁撚方便係都唔畀人坐

但係得4 digit 密碼

用iPhone 個D可以收收皮

我夠知唔係 係sony咪得

笑死，上水答自己用咩電話未呀樓主

藍蘋果不了

樓主用緊咩機 幫手推薦下

藍屍先會唔識冤有頭債有主亂咁吠
你係唔係？

呢個真
反正做黃絲要求咁高
乜都唔做得
我呢d廢青一定做唔到黃絲
都係得閒先食半餐黃店當做左野

真

樓主

咁樓主用Huawei, 小米及小米家電啦.

on9

你用緊sony?

SONY跪咗

波台狗又玩膠, 好撚煩啊

啱 橫掂間間都奶 所以我都直接用小米算😅

幫你補埋汁，拉到最底就有
認真講，電話真係無咩好選擇，可能係得sony手機好啲（當佢電話同遊戲唔同部門先有得咁計），其他十有八九都唔掂，唔用中國機就打和啦super

你咁撚蠢就唔撚好用電話

我都用緊小米啦

到底邊個牌子用得

屌你老母啦 係你地唔爭取咪搞到抗爭者冇iphone用

咁你都知既

小米啦 小米暗黃架😅
五大平台，缺一不可😎👍

香港人！移民！
香港人！買樓！
香港人！換iphone！

留名睇sent via iphone

想知樓主用緊乜機
even Sony都係奶共架喎
nike adi newbalance全部都係奶共
九巴新巴啲主席都係藍
H&M Zara group又係藍
樓主係咪全部都可以避免曬?
你用嘅野係咪冇一樣made in china?
你唔好拎餐廳黎比 餐廳係perfect competition 我地可以揀嘅選擇好多
電話係oligopoly 選擇唔多 而且iphone個security係真係做得好

原來香港人成世都唔可以做呢啲 咁我都係唔抗爭喇😅
等你自己全職抗爭 我支持你 喺光復香港前 你唔好住任何樓 唔好移民 唔好用電話😅

用S61
幾正下

係囉 當抗爭者condom既一早就咪撚叫人出嚟 水完人出嚟 人地比人拉完自己嘆世界

唔好話落雨
部機中水炮都唔壞
仲有熱感鏡頭

樓主全職抗爭架 有任何奶共成份嘅佢都唔會有😅
佢着緊嘅衫係自己整㗎 因為間間都奶😅
佢唔用任何電話㗎 因為間間都奶😅
佢唔搭任何交通工具 因為間間都奶😅
佢唔會出街食㗎 因為間間都有mic食材 佢自己種菜食㗎😅

Asus?
Blackberry?

無黃都唔撚掂藍呀屌你老母臭閪

你點知😅

push

係連登仔面前所有人都弱9智
手足手足

手足

請問樓主用緊咩機

blackberry停左產啦on9
asus搵藍藝人做代言人

兄弟爬山 分化撚

淨係識叫人抵制乜乜乜 而唔係話有乜乜乜替代品可以唔使用iPhone 黃色經濟圈會好唔健康
例如唔食大家樂 食大快活
唔去m記 去mos burger
So far 睇唔到有咩替代品可以代替iPhone iOS

On9仔
佢比班狗破解完都仲係用緊iphone
你上fb屌7佢啦

Asus?
Blackberry?

講到尾咪又係放唔低虛榮心？有咩咁代替唔到？

有冇睇架ching
gphone自己on9 set4個字密碼先比人破

低級pr 分化

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

唔同system喎師兄

事實係手足已成condom

不服來辯

唔講藍黃 講得呢句即係藍絲

Blocked

樓主幾識挽，算係高級五毛

你依家當在囚手足係condom?

CLS 勁多idog

用緊iPhone

笑撚死人咩, 早排攞一萬, 勁撚多連登自爆用支銀

所以？有咩代替唔到？

樓主一到呢啲問題
就同藍絲一樣
我唔知 我唔理

拉闊啲個畫面黎睇
總之無益支国就得啦
佢奶共，都係賺佢錢
我地貨金又係俾緊資金老美
何樂而不為

又係你條二毛狗

114

咪係囉 講一套做一套
比我講中咗又發哂脾氣咁

示威大勢已去啦做人醒目啲啦
仲掛住成年前既野

係 應該好多人冇起佢底

一年嘅抗爭努力就咁白費晒
又話齊上齊落，你諗下在囚手足知道佢哋為我地擋子彈被捕，但你哋又當佢哋係condom有咩感受，你對唔對得住手足？

仲有佢啲同黨都入晒嚟

人性表現only

咁你用邊間電話咁撚叻?

到今年2月，他收到警方提交予法庭的文件，方發現原來警方早前成功取得法庭手令，搜查存放於警察總部的電子儀器；而他與同案被告周庭的兩部電話，正正是存放警總內。隸屬於網絡安全及科技罪案調查科、專責數碼法理鑑證的警務人員，則成功使用以色列軟件「Cellebrite UFED Physical Analyzer」與瑞典軟件「MSAB XRY」，破解他的iPhone XR，取得手機密碼及當中所有圖片。至於周庭的Google Pixel手機，當時未能遭破解。

好 就同你拉闊睇

有幾多零件made in china?

到銷售 apple係香港舖 沙田既係sell hk 九龍塘又係當日賣港既又一城 cwb就希慎既 又係深藍

唔係iphone代替唔到 係ios代替唔到
咁會唔會易理解d

好似話因為密碼太簡單所以啲program可以解到
利申 之前睇連登講

咁算唔算叫破解到

我同坐監啲手足唔飲東江水架我係真黃絲

咁你到底用咩電話
屋企電腦呢電器呢

真係好想向你請教，貼上來等大家學下嘢

好似話gphone冇update ios都係一個問題
而家11代或以上是安全的
不過零子野實有風險嘅 最好keep住清同敏感野唔好喺電話講

得番nokia

asus同騰訊合作wor

apple真係慘，連登仔眼中大陸愛國唔用得iphone，香港唔比戴黃罩唔用得iphone

照你呢個標準，咩廠嘅Smart phone都唔用得
建議樓主用返飛鴒傳書
利申：用緊三叔

我不停問樓豬佢用咩牌子
條油一直避而不答
好想跟佢學嘢，到底有咩牌子可以用

用小米得唔得？唔得就用vivo oppo

連登仔
利申：準備買iPhone 12

飲開perrier 你仲飲東江水？

到底你用咩牌子電話?貼來睇下

依家先知香港人一面屌一面奶？
連無可奈何搭黨鐵用廢老卡都唔敢 含撚啦

原來係cc tai手足

點撚樣姐柒頭
問你又唔講自己用咩牌子電話
想轉都無得轉啦
快啲貼你部機同電器上來俾大家學下嘢

in iPhone I trust

等我呢部iphone用唔到 就轉用日本機

gphone 部iphone 比人用software 爆開左
周庭部pixel 就爆唔開
不過an 機除左pixel 其他機既security 係0

寫信啦柒頭

屌 郵政局都係政府部門

轉華為啦 小心d用就得

其實點解pixel咁勁

邊個話連登仔係黃

情你老母勒索
apple員工喬映瑜被送中
粒聲唔出直接炒
平時就開口埋口人權女權BLM

pixel 有粒titan m 獨立加密晶片
點解粒chips 咁勁就唔識答你了

台灣人都講呢個係中資公司

2020都就完啦大佬
你2019下半年訓左幾耐?
重夠膽講iphone安全
利申IDOG

淨係買樽裝水

唔可以轉Android嘅？

屌你咪再講啦你逼死樓主啦

邊個情緒勒索我邊個就係鬼

唔知講過幾多次
唔知點解次次理i狗鍾意拉埋google落水
google畀國會傳召完之後已經識歸邊
apple呢？

iphone要買服務先解到 android除左pixel唔使買都解到 咁邊個安全

你沖涼洗碗洗衫都用perrier?

屌你老尾
咁吉野家 達哥 ming 仔 美心 點計
雙重標準到同共產黨有得fight

你講野咩
要又平又大份又高汁又方便又唔洗排隊嘅餐廳
咁易有？

用iphone的確無面目面對手足

你俾錢？

罷買從來都只係口號 就好似手足唔係condom咁

笑死

但周廷同bob叔都去買mac book

所以話連登仔真係支那種黎

大陸人話罷用iPhone但又狗衝去買
連登仔都真係支那種黎 一鳩樣

係啊 屌

用得iphone 就係想用ios系統
點解咁多果粉同樣道理
唔係唔想轉三叔 sony 係唔想轉android

問你意見又唔撚答 一味情緒勒索

吓 完曬罷買喇喎
藍店都成堆人幫襯緊 點解你會天真以為iPhone會罷買

笑死 想睇樓豬用咩機

用緊XR

諗緊下部都係返去HTC算屌你iphone 12加北斗衛星

Pixel

原來又係iphone

假膠？

電話咪用asus,買衫咪u記咯，要避免有幾難，你覺得唔方便就唔做，咪on9啦，餐廳要選返自己附近架，咩撚好多選擇？我公司樓下無選擇得m記，吉野家，照你講法，咁我怕麻煩就可以消費啦，同埋你果啲全部消費品，你拿來同港鐵呢類必需器做類比，打咁多字以為自己好有理有據咁，但其實成個on9仔咁

睇語氣睇埋user id
已經知樓主係唔洗理
做咩咁多人陪佢癲

所有用支那嘅北斗衛星導航系統嘅電話都不了
包括iphone

平時夠講到齊上齊落
一有事成班就吹奏移民

唔知樓主用緊咩電話po呢

連登:唔反lu，搵 錢大過天

一陣又話你道德高地
冇用過百佳七仔惠康先有資格屌人....

你個腦有事？

上年六月喎

算啦巴打，哩d講過好多次，無得救架啦。

不願面對

你覺得要買iPhone唔係問題，你可以買一個cheap d既版本用多幾年，但唔好1，2年就換部新既。

屌咁唔係apple就google㗎啦 唔撚畀用apple又唔畀講google我用撚咩

紙筆墨硯.....

乜撚野呀？你有冇睇條link我想問？
ifan真係弱撚智
我話呀 google歸緊美國邊呀 apple冇歸反而奶得仲大力呀
明唔明呀廢老？

我就兩齊一齊買 邊個奶就轉另一部再出嚟吠

屌你老母你屋企邊樣野唔係made in China?
收皮啦

你隻鴿係咪本土嘢先

懶人包
起咗底，樓豬自己都係用iphone
係怕搶唔到新iphone先叫人唔好用

正皮個1000人係咪都唔用iPhone見到人用iPhone係咪可以當藍絲私了

思考緊換咩牌子

玩單機囉

屌 自己笨柒怪得邊個
平時又唔練開體能 跑兩步就扯哂蝦
唔拉你拉邊個
好在我幾年前就跟熱狗操體能 什麼事也沒有

樓豬冇錢買 唔抵得人地用

吓 你個結論點得出黎？apple 最近要求台供應商減少15-30% 中國產能喎。
至於Google 你知唔知佢有間同中方合作既ai硏究中心係北京？

支持樓主 我見到個個牌子都有類似問題，所以我決定唔用手機 其實唔用手機根本冇問題，係你地啲新一代懶貪方便，我依家搵朋友都係寄信

Diu..iphone 黃ga